港人發起行動支持館長

港人應對這次官司事件(與藝人吳宗憲一事)作出聲援 正如館長陳之漢也曾在反中送運動上,在媒體上為港人發聲
事件上 館長發言含髒字等因素或構成法律責任 但其出發點在於痛斥 拒為台灣民主自由發聲,卻在中國獲利而又對此振振有詞,永有套完美的說辭的藝人
聲援目的不只是象徵性的 它是一次表態
對支持己方民主自由陣營的館長陳之漢 以及 對所有騎牆藝人,所謂社會上的''榜樣''的不滿,不作為作出一次表態
若然你希望台灣,甚或是香港充斥著像吳宗憲,巧言令色的中立藝人,你大可噤聲
若然你希望台灣甚或是香港充斥著像館長般肯為公義發聲的商人,你理應幫忙,作出聲援
這次事件有著巨大重要性,因兩者是民主自由陣營和中立陣營各自富有代表性的人物,兩人皆在社會上擁有極大的影響力
這並非是僅僅一場單純兩個普通的政治小丑的鬧劇 !!

本人非積極參與社運或緊貼政治時事的人士,上述資料或有錯漏與思慮不周之處,但此仍值得參詳細討
若認為合理請從速行動,官司已經開打,十萬火急,事情刻不容緩
吳FB:
館長FB:
若反對則可置之不理,方便的也請留下理由,以便改錯反思

事情原由;

館長事蹟:
1.623反紅媒遊行點名眾多不敢捍衛民主的大牌藝人
2.對合作商說不,拒絕因中國因素的商業妥協,堅持做生意且不舔共,告訴台灣人不舔共也能賺錢
3.一位台灣知名,敢言的健身,時事領域方面的youtuber,youtube有90萬以上sub,對年輕人有極大影響力
一位台灣退役海軍陸戰隊軍人
了解館長的3部影片(3部影片都建議看完,助理解台灣環境)
4.https://
5.https://
6.https://

吳事蹟:
1.強調兩岸和平,世界需要愛與包容,中國和台灣也如是
2.對中國軍機繞台事件持騎牆態度 不表態 稱與己無關
3.被館長批評因舔共賺錢不肯承認台灣是一個獨立國家和面對台灣國旗不敢稱之為'台灣的國旗'
4.經常往返內地的中國商人和中國綜藝節目製作人
5.強調藝人不應介人政治為不表態開脫
6.稱批評他舔共的人為'網軍雜碎'
7.曾往中國講話時稱'台灣是中國的一部分'(出自館長之口,未FC,而吳也辯稱這台灣憲法也有此說法)

話一句都要告 咁小家

因為有條妨礙名譽罪

請幫忙另開新貼 COPY AND PASTE

此ACCOUNT之前比好多人BAN過

up

請各位手足見此POST內容copy and paste另開新貼 樓豬已被眾登連登巴打ban哂!!

點樣俾館長知香港手足支持佢

要跟其他人說明自己是來自香港的 這很重要

請各位手足見此POST內容copy and paste另開新貼 樓豬已被眾登連登巴打ban哂!! 要跟其他人說明自己是來自香港的 這很重要

去館長fb youtube講d野支持佢吧
吳佢fb 都有好多post係串館長 去表達下意見吧 要提自己係香港抗爭者
香港人支持館長
例如fb上 吳既post February 11 at 10:21 PM 都有係到串館長

可以去表達下支持

或者去憲憲到踩下場